d大陸劇成堆女睇到好撚煩

十個角色九個女都算

全部都陰人勾心，煩到仆街

明顯係太多女陪腦細陪，唔夠戲開

索性一套搞掂晒算數

利申非gay, 老媽子睇十里銀灘局住陪睇

未紅果D女人工低仲肯上床，唔多女角就有鬼啦